# Изоморфы наступают

Напиши метод, который возвращает минимальное число в массиве и его позицию (индекс).


Requirements:
1. Класс Solution должен содержать класс Pair.
2. Класс Solution должен содержать два метода.
3. Класс Solution должен содержать метод getMinimumAndIndex().
4. Метод getMinimumAndIndex() должен возвращать минимальное число в массиве и его позицию (индекс).
